大量帝巴入侵香港警察Facebook

帝巴已經係警察Facebook 做緊野